點睇自己女朋友以前係PLAYER?

我真係唔敢想像佢以前同人玩過D咩, 同埋同幾多個人玩過, 當中有幾多真有幾多假
如果我唔介意的話, 你地覺得個女仔會唔會有修心養性既一日?認真POST

MORE

會修心養性
亦都可以話見識多現夠 知到咩係閪咩係好 反而忍到誘惑
btw 巴打幸福JJ 條女有外形有技術

佢間唔中有上連登我係又要驚又要問

咁你開黎做咩?

真係介意 過唔到心入面嗰關 分硬
心入面硬係覺得有條刺咁

分手 佢以前做啲咁嘅事係佢嘅責任 點解要你承受？
呢個世界大把好女仔 搵第二個啦

出街都會形住有屌過佢既男人對住你偷笑
心諗口爆中出乜都玩過晒 竟然有傻仔埋單

自己搵方法平衡下

如果拍得咁辛苦咁擔心 唔好一齊啦
本性難移 樓主

算啦，就算係你破處的，咪一樣可以比帽你戴
唔好諗咁多

拍拖，永遠都係有經驗個位照顧同忍無經驗個位(not referring to sex here )

即係你好好彩

事實係，好多有男朋友既女仔都會有sp
呢個唔到你唔接受

你check唔到咁多
只好各有各玩，睇唔到當冇

你唔洗驚既 大把女朋友係player又有上連登 你講喇

女朋友幾多歲？

最近先識左兩個

其實我都唔知自己係咪傻仔, 但我都洗好多錢係個女仔度
我成日都形住佢嫌我悶, 但又唔敢同我講咁, 我發覺好多哄佢既說話, 佢都係無反應, 就好似已經知哂我下一步, 有時我都無引, 佢如果扮下驚喜都好呀

都係睇你自己架姐

老江湖黎 可能我都屌過

樓主可以睇吓NDRA-049最後嗰30分鐘

邊種player？性欲強揾sp定玩人感情先
第一種就無所謂 但後者就不了

其實你個心都有答案
想人support下你姐係咪？

具體少少得唔得呀 你講野都冇內容既

教下路 如果條女真係鍾意你既 俾啲自信食返住條女 唔好俾佢帶住黎行 佢先會覺得你有挑戰性

因為佢太了解男人，佢之前做Player呢啲招數見得多

建議樓豬快d走同Player拍拖好危險

正 我鐘意。
識享受性愛。
條女比人砌個妒忌之火係好野黎，你要識玩

Player瞬間洗白

人人都有過去既.. 盡量接受啦

有經驗同player係兩回事
唔好撚戇鳩
一定要食好多條撚先至可以累積經驗？

佢混淆左「性經驗」同「成熟程度」兩個概念

咪就係
如果條女比幾百條撚屌過
我都仲叫好彩既話
咁我不如去141搵老婆仲好

on9 叫佢成世自己含返自己啦 最清白
每個人都會有過去 最on9係呢啲濕九情意結 男同女都係

咁我諗佢應該係幾好仔

認真問

你有見過經驗不足既player ?
食好多條會唔夠經驗?

睇黎ching就係player

慢慢黎啦 佢要時間 好好珍惜佢

向好諗，至少佢床技點滿，又有西隧咁闊既

你覺得唔係highly correlated?
百人斬會有可能比處女幼稚?

sor原來ex黎

你個名唔怪之得你會識到

好多Player覺得：
人人都有過去，以前玩得幾癲都已成過去，應該注專未來同現在。
甚至會指摘番啲未玩過的人，將來一定會受唔住誘惑走去玩。

架車人哋幫你tune好曬你仲想點。 搵返佢啲前度問下TUNE車過程好過啦

多謝你既分享
希望你可以繼續堅持民初年代既性愛觀

player located

正常人都會經歷至少一兩段感情啦 以前嘅野自己一直諗住只會將兩個人困係改變唔到嘅盒入面 走唔出去又辛苦 真係想行得長嘅 一定要改變心態 與其諗佢以前點點點過 接受唔到 不如諗我要將對方嘅所有回憶塞滿自己 我要同對方去哂所有地方做哂所有野 令我成為佢腦海去到邊都會諗起嘅人

利申 以前就係咁計較條仔點點點 諗得多對方又解唔開自己心結 屈埋屈埋搞到情緒問題好彩呢加諗通咗

錯比喻 ～ 係有人幫你擴闊好條西隧仲想點

我只係覺得兩個人決定一齊，就應該包容大家同盡量諗正面既事，就好似疑點利益歸於被告

江山易改本性難移，恭喜你識到條人盡可夫既女
之外
仲要係比人中出左唔知幾多次，N個男人既精液係佢個閪到慢慢流出黎記得幫佢奶乾淨D
仲有check得佢緊少少啊，如果佢有日話要同朋友出街飲酒，仲要搭的士，夜番。你都可以分定手

不過，希望你可以接受佢。唔好放佢出黎 Thx

當你認真看待一段感情，過後就會變得成熟，而百人斬係未幼稚我唔知，但我覺得佢地會對男女感情睇得好化，唔容易作長遠發展。

又唔好咁講
出街同朋友飲下酒去到最後應該都係指插濕吻姐

既然都接受到佢以前比三四十個男人中出，都唔差在多呢少少啦

成熟就唔會百人斬啦

以前？
我答你，佢宜家都係

佢真心愛上你就唔會再玩

廢人先驚比較
就算條女食開黑腸/靚仔/有錢仔
你個人有吸引力有自信條女一樣追住你黎行

咁辛苦又何必呢 做番自己啦巴打

Condom仔，留返啲尊嚴比自己啦

Ex都係蒲開，本身冇為意，點知佢好多時都前言不對後語，愈爆愈多
唔怪得下面鬆到仆街 最尾飛咗

之前識左條女都係好多仔埋身
同佢曖昧個陣發現原來佢有仔
條仔應該估佢派帽飛左佢
最後我都食過 但無同佢一齊
就係怕佢player格
唔知幾時先會收心養性

埋單就埋單啦，睇你o唔ok啫
如果做過player 都冇樣冇技術，咁就食屎囉

明？

唔使多謝
我都祝你係周圍搵撚食既路上順風順水冇病冇痛
記得唔好搵毒撚埋單就得

你睇下你，戀愛經驗差咁遠
當你仲好小心翼翼咁為佢整驚喜，佢就已經玩到熟哂，覺得你比佢既野係垃圾，做戲都唔做比你。
人地萬人斬，之前d仔有咩未玩過，有咩驚喜未試過？
碌鳩大過你既一定有，有錢過你既又有，高大靚仔過你既更加唔洗講。
人地可能屎眼比黑炮大大力咁抽插過，條女好似隻狗趴係床到，一邊流哂閪水，一邊高潮反白眼

你唔介意有咁多襟兄弟都好既，出街撞到咪打個招呼囉，
唔好怕太忙

不過少心唔好同會嘈交，一個唔覺意佢攞D ex出黎同你比較就收皮。你就發現佢之前每一任ex都有樣野勁過你，你既自尊就會從此粉碎

仲有仲有，你對佢有少少唔好，佢隨時可以搵番D ex打友誼賽。 可能係多人混戰Tim.

一講到多人混戰，問過佢有冇玩過3/4/5 p未？
有唔少人都接受唔到，最好問清楚
你想像下，佢左右手各揸住一碌鳩，個口就同時比人㩒住黎屌，屌到流番口水。 之後仲有兩條仔係下面，當佢肉便器咁屌，一前一後，好似日本新年打麻薯咁樣。 屌到你條女腳都軟住灘左係張床到
班男人就一個一個咁輪鳩佢，好似屌飛機杯咁屌。
上一手男人既精液就當係潤滑劑，下一個男人就張d流緊出黎既精液隊番入走，成個閪好似刷牙咁起哂白泡。再由叻一個男人將新既精液注入去。成個陰道都裝滿其他男人既種子， 迫埋入子宮。
有咁既女，諗起都興奮

見好多人都話玩過嘅見過世面之後會定落嚟唔會咁易受誘惑，反而未玩過嘅會更加容易受誘惑
有無諗玩同唔玩根本就係兩種人
本身對感情既價值觀都唔同
如果介意 何苦要搵一個player

你一定有特質比佢吸引
多d溝通，做返自己

點可以做傻仔埋單

唔好放出來，thanks
唔想中伏
一定要幸福，祝你哋長長久久，永結同心